Le rythme lent de ce Boulon reflète son processeur apaisé, constant face aux tempêtes de l'existence urbaine. "Bien que mon rythme soit lent, je suis programmé pour l'harmonie et ma persévérance dans le flux de la mélodie peut apporter un équilibre unique à ton groupe."
